[慎入]唔好比一班做開奴隸既人影響你思想

留意以下論調：

1. 連登仔輸打贏要
唔接受結果
2.民主都係笑話
美國都咁甩碌
香港人唔值得有民主選舉

大家唔好比班奴隸講兩句就spin走重點：

1.
如果係一個假既選舉你會唔會接受結果？
係咪連假既都要接受？假既選舉都係選舉？
仲要話你唔接受就係輸打贏要？
不如直接交比共產黨督手指算啦

2.
而家出現疑似舞弊係民主既情況下先會發現既問題
而唔係民主體制既必然結果

都係既，一切由主子決定就唔會有甩碌舞弊問題

唔好比奴隸既思想影響你

推

2.民主都係笑話

呢句野係中國大陸成日同佢地D國民講
而家講既係咩人自己知

到左下年如果香港仲有得投票
會出現奶共派一路輸緊
之後大灣區票箱100%全投奶共派反cup
呢班人都會出黎話你地輸打贏要

其實年年都有懷疑舞弊
係今年咁觸目又影響深遠+政治社媒化先多左人講

懷疑舞弊呢張牌咁撚好用,
無論邊個輸左都strong hold自己班粉
唔係唔用牙?

都幾肯定兩邊都有搞呢d野
但拜登over左

唔係over左咁簡單

波台狗今日開幾廿萬個po 係咁cctoy點點點

仲有新野可以加

Push

民主體制國家嘅缺陷
就係會俾極權國家利用自由民主嘅自由度
去攻擊返民主國家，去製造亂局
而家就有個現場版俾大家去了解